火星異種出第三季機會大唔大?

岩岩補完兩季
雖然佢啲回憶有啲煩
不過整體黎講個劇情都好緊湊,集集有野睇

樓上個兩個有人唔做去做狗

人捉你又捉，係都要做跟風狗